和你shop 請暫時唔好商場內裝修/行動

和你shop 開始係預約被捕

個post 個標題改得衰但其實錯唔晒
POPO 係呢幾次和你shop 後有左經驗
有日睇似乎係想包晒大部份出入口, 商場內部都大量便衣
一有衝突勇武好大機會走唔甩

和你shop 本身既目標係想靠人多迫爆個商場但又唔消費
要聖誕都經濟攬炒
裝修引POPO 出動當然加快個速度
但伴隨流血被捕風險, 我覺得唔附合個成本效益

所以我希望大家俾d 耐性
唔洗bb 唔洗帶文具 唔洗屌POPO 唔洗嗌口號
只要人多係商場主要入口個層不斷慢行
真係多人到商場都驚要早收就即走唔好留
呢個係不戰而屈人之兵, 你身上乜都冇, 吹你唔脹

都係個句
唔關民唔民意道唔道德事
我唔想勇武再出事, 我哋有既係時間少既係手足, 請珍惜下自己

如果真係想裝修
我唔反對, 但我覺得揀警力細既地方出手係個好選擇

阻阻位，希望抽時間睇下同指教

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

推

agree

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

無賴戰術

POPO 係沙田冇得拉勇武癲到打路人啦
唔好俾佢停

個個話我散水撚

同埋睇下仲入唔入舖頭玩
頭先小龍包報警有人入去倒亂
之後成班狗衝過黎拉左好多人

塞門口會唔會好d 起室內易困死

門口都流低到人流？特別係得一二大出口果d商埸

沙田都拉左好多bb 手足
所有bb 手足一入商場就變target
就算唔打算行動都唔好bb 咁入去

其實我地目的
叫達到左

我地係聖誕檔期最勁的日子
癱瘓左好多商場

特別我覺得可搞可唔搞
本身聽日就唔會特別旺

後日開始有人返工

唔使裝修
唔好陏手
唔好帶gear入場

重點係便衣狗會主動引戰，要忍

如果冇做乜
都照打照濫捕咁點搞

口號可以叫
嚇到支那人唔敢黎

大聲叫犯咩法

我哋暫時玩法都係window shopping 為主
一個門口好難有理據話係shopping
不過都睇咩商場既
朗豪坊地下正門個層一塞基本上都做唔到生意

可以當面問佢支唔支持共產黨，問佢點睇習總個女係美國人

其實預咗會有濫捕
但冇行動冇野做身都係鎖你48個鐘
有裝就隨時鎖到上庭

另外真係唔係行咁埋d POPO

9個，好似
行下叫下應該ok，唔好真係搗亂

其實成堆人入去唔消費塞住都得
佢又冇理由報狗
狗嚟到都唔洗棄裝